轉行無人請

有份工你做左幾年，算係半專業
但係因為競爭大同番工壓力大想轉行
轉份人工低但舒服少少
對方又驚你騎牛搵馬
個個問完你點解轉行就無消息
請都得番舊行業請你
可以點

之前做咩呀清

老老實實,我唔信做保安冇人請囉